(世界大事)蔡卓妍阿Sa曾經生食杯麵

蔡卓妍（阿Sa）和鍾欣潼（阿嬌）出席「日清工作坊開幕禮」，二人一時跣手險些將巨型杯麵跌落地，最後有驚無險。阿Sa笑言拍戲經常食杯麵，之前更帶定六個麵杯到馬爾代夫，因為未有預訂早餐怕趕不切起身吃，加上要慳錢。她說：「首要致富要條件係要慳，我未賺夠，但我不會虧待自己起碼有得吃。」她自爆曾試過到偏僻地方，由於車程太長搞到無得吃要生食杯麵，笑言做隻飽鬼好過餓死。

提到聖誕節，阿Sa表示公司在上海搞演唱會，屆時會上網買禮物跟阿嬌交換，又謂會買正經的禮物，但自己試過幾年都收廁紙的聖誕禮物，更認為自製麵杯有心思。提到周柏豪秘婚，阿Sa指有傳短訊恭賀對方，但完全不知情，相信要保護愛妻。

對於近日娛樂圈喜事連連，問到可會心急找另一半？阿嬌說：「呢啲無得急，要嚟就嚟，我唔急，急嚟揀得唔好就唔好，唔想為結婚而結婚。（朋友介紹男生？）冇人介紹。」當提議阿Sa介紹男生畀阿嬌，阿Sa即謂：「塘水滾塘魚，好嘅都被人擸晒，剩低嗰啲知咩事，都揀唔落費事介紹畀人，我個人無咁差。」

Oh my god on my god
我接唔到 我接受唔到呀
阿嬌咁可愛咁天真
會做d咁既野

所以呢

總統馬英九7日出席廉政座談會，會議結束準備離開時馬總統看了一下手錶。